其實林鄭都唔錯, 點解你地成日盲反?

佢真心想同黃營和解喎, 又請民主派議員做官(湯家驊、羅致光), 又捐3萬元比民主黨支持民主運動, 又唔DQ姚松炎教授, 又唔追討4名被DQ議員既薪津。 林鄭已經伸出左好多檻欖枝啦, 你地仲成日鬧佢

如果佢敢取消150證再減少大白象工程就真係唔錯了

林鄭已經算唔錯, 唔好要求咁多, 睇得出佢唔係深藍 佢係淺藍有少少黃, 佢對民主派很好很支持

羅致光, 湯家驊係親中派

假膠post 勿認真

五毛dewi

曲到圓

五毛確認

收皮啦你老母, 你睇返我幾多post撐許智峰先啦仆你個街

唔好斷章取義, 藍絲狗會撐黃之鋒梁天琦做未來大總統?

原來一個暗抽林鄭同泛民水既post, 比d真心膠騎劫左, 棄post

撐許智峰即係撐佢支持政府，唔係五毛係乜野？

連登仔唔識睇曲線架 有咩直接講啦

sor 下次唔玩曲線

垃圾洗版POST

佢好似成日得把口，聽落就好聽， 但實際上仲未見到有咩特別改善， 暫時抱著觀望態度

佢取消150証唔奇，不過可能每天引入300內才及內生

一路都覺d假膠同5毛一樣咁仆街

咁幾時取消丁權呀？

唔錯？由佢講話住屋不足同150條撚樣冇關果陣，已經知呢條友又係出賣香港的仆街

其實你唔覺得 d縮寫 terms好on9 ?
咩叫內才，內生？